想被罷工嘅聽日一齊參與港鐵不合作運動

一邊阻住車門關閉
一邊打電話俾老細話交通大混亂 想返都返唔到

push

全民參與

觀塘、九龍灣、鰂魚涌、奧運

四大被嚴重低估對香港既重要性

勁多Big4、銀行Back,Mid office。呢啲地方死左對銀行好大打擊數又過唔到、錢又禁唔到

要搞搞中環好啦 back office班狗唔洗理

老细我塞住左返唔到呀

最好幫手捎擋門，唔敢嘅都起碼要遊車河！

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

今日就係喇
大家要把握機會呀 求幫推上熱門

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

pish

聽日越塞 打工仔就越大本錢返唔到工
警告啲暴徒唔好癱瘓交通